格仔衫mc周周…

牙敏回來=IZONE解散

做乜IU咁撚老尷